4chan匿名者 自創了新的虛擬幣"小熊維尼習大大幣"

最近虛擬貨幣火熱

許多人跟上這波旋風紛紛創造屬於自己的虛擬貨幣

包括美國知名論壇"4CHAN"

為了挑戰虛擬貨幣的下限 甚至推出了"小熊維尼習大大幣"

而目前"小熊維尼習大大幣"價值約為$0.0003美金

並且宣布與另外一個知名搞笑貨幣"麥當勞幣合作"

ok, ALL IN

掘得未

大撒幣

點掘

陰司紙

買返十萬粒

挖礦 但顯卡俾大陸人掃晒

顯

今次班中國人唔敢挖啦瓜